關於貼文宣要留意地方

1. 流動式貼文宣 不要在指定連儂牆貼 可以係各大交通工具貼
2. 文宣大小可以係細細張貼紙就得 唔一定要好大好靚 因為貼嘅時間愈長愈危險
3. 夜晚九點後唔好係冇人地方貼 由期係女手足
4. 藍絲們明顯有預謀有組織拆連儂牆打手足
5. 最緊要係be water 唔重覆地方貼

小弟一些愚見
如果你地諗到可以下面再補充

推一推

深夜一推

推

再推

遍地開花
人人都可以貼

推 文宣都要be water

問題保護唔到

買d 一開四嘅A4 label紙 (100蚊一百張，等於400張文宣)
去到邊貼到邊, 仲可以擺係黃店派俾其他人一齊貼，增加滲透率

好辦法 推

其實唔好重復貼同一地方